中環驚現「香港國摩天輪」

邊個巴打

聖誕獨立日

香港國

強烈要求將Google列為非法社團, 向美國亮劍

United Hong Kong

終於建國

已射 thanks

會拉咗propose同check嗰啲user先

再嘈即刻加你關稅呀 收你皮 冚你旗

取消關係法

Hong Kong Cock

屌你老母睇死谷狗九秒改返

你唔係以為自己好好笑呀嘛

香港腳摩天輪